一人一個發夢、散步時，被關心同支持嘅經歷。

不如大家一齊回想下，
分享呢個月有乜嘢令你感到被關心被支持，
可能係說話，可能係行動，
可能係你好親嘅人，亦都可能係陌生人。

一齊用自己嘅經歷，
鼓勵每一位辛苦嘅巴絲。

愛每一位愛香港嘅香港人!

我就搵到一個理念相近，有默契，互相照顧到嘅同伴！
關心得來又會講吓笑。
又可以一齊分析形勢。

推
比正能量所有巴絲

Push

Push push push

自推

冇

有次失戀 落咗公園到喊。之後有人落街放狗散步，隻狗對我好熱情 好似見到我好開心 想同我玩咁見到隻狗咁 當時真係心都溶化了

有弟兄同我講畀個機會他支援我
就算唔會因此有咩下文都感動過一刻

唔小心禁錯負Sor
有時呢種被支援嘅感覺已經足夠
咪再睇下有冇機會有下文囉哈哈

好有愛啊！
辛苦你了